膊頭有花入晒黎，幫盧sir諗點拆自己人衝警總單野

死傻閪爭撚住邀功
等比人起底啦

灰衫警員， 而家俾個機會你做返人
邊個警司要你做既， 篤佢出黎

你仲有12小時 ！

廣傳！

屌 警犬先係真勇武派
69 612原來係警犬鬼打鬼

暴徒上埋狗總

尊重警員自身政治立場，強烈譴責示威者圍堵警察總部

割蓆

推到你仆街

推

邊個諗條屎橋

定係得罪亞頭兄弟被人篤出去做馬騮

蘆葦蔥:

1.errrr....i cant find the right word

2.衝入警察總部係該名警員的決定。

3.我懷疑有人冒充警察

「係警員既個別決定，與警方高層無關」

個別例子不作評論

盧sir, 依家警隊有內鬼，快d請師傅捉鬼啦！出事架嘛！

割！

前線指揮官出黎

屈佢精神有問題停左職

盧sir：示威者衝擊警總後，再冒充警察潛入警總

該名警員冇帶鎖匙想返入狗屋 事實上佢以前係個開鎖佬 識用水刮開鎖

好有動感

一哥：這不是正式錄用的警員

外判清潔工，
香港人趕返工姐。

停你老母 要掉入青山啦

push

點知會唔會借機煽動人衝，仲要有武器，我學班差佬咋，我嚴重懷疑呢位便衣 手持武器 想混入人群中 帶頭煽動人衝擊 藉此用更強武力清場

男人婆

聰聰真係俾你地激撚死

想上嚟攞橋?

柒到呢...

一定係示威者扮警察啦
建議搞大件事查清楚
推爆

係同喺都唔識分

示威者向警察總部投擲雞蛋，警方派人清潔，無奈地示威者繼續投擲，於是清潔行動取消

Push

警察部本身就係恥辱

Backup 咗去pronhub

這是正式錄用的警察嗎？

答案係D呀 D for dog

攻擊性武器

出面有po幫佢拆緊啦

盧sir，我建議呢d反骨仔，知法犯法一定要重判啊，終身實無死

依家竟然話佢只係返警察返工
當人傻架咩

交通部 SI 張sir 路過現場 被現場暴徒包圍

如果證實有警察混入群眾帶頭衝警粽，就可以合理懷疑612當日所謂飛磚飛鐵枝亦係同一手段

who's commander
我要見指揮官
我要見指揮官

唔係點知射比邊個

某部分連登仔咪幫左佢澄清囉
比埋份稿佢啦咁叻
出面班真相撚

就算係都唔會認 呢啲一定冇record

狗總入面有警犬見到咁多暴徒嚇到瀨屎
呢個狗總工友拎雪糕筒同水撥入去執狗屎
咁都俾你地班仆街屈，無天理啊

返工仲夠膽走入堆示威者度

一哥:部分帶有立場嘅傳媒造謠抹黑，影響警隊聲譽，警察部會保留追究權利

一人暴動

搵槍啡佢

入黎睇睇幫手推下,唔該

開記招:
我係派警員煽動市民衝 咁點撚樣?唔撚順?

咪推個細既去坐番10碌8碌囉

佢係臥底

你覺得佢唔識分?
我覺得佢識分喎

諗清楚個意思

佢嘅動機係咩都好，唔關我地事

只問三個問題，佢係咪想衝入警察總部？佢係唔係由人群衝出嚟？佢係唔係警察？

三個問題嘅答案都係yes呀

一係煽動群眾衝擊，一係想攻擊在場其他人士

只問三個問題，有稿都冇得佢拆，我地唔講佢有咩動機，只問

佢係咪想衝入警察總部？
佢係唔係由人群衝出嚟？
佢係唔係警察？

三個問題嘅答案都係yes呀

會震怒定繼續網上出post r同情

最方便都係搵共台cctvb解釋

頂 無諗到
廣東話真係正

屌你 仇哥出黎教下語氣呀 造手呀個d喇

阿蛇: 我哋唔會放臥底入去示威者中 呢個報導係誤傳 警員只不過係準備返工 報章新聞嘩眾取寵 破壞警務人員形象

聽過好多次 唔係仲未識背啊

黃底警員利用警察身份， 打開 警署閘門， 企圖帶領示威者進入 警察總部，幸好一眾示威者還有理性先無釀成慘劇，快啲成立獨立調查委員會， 徹查此事！

一眾示威者在警署門外要求釋放黃絲警員， 絕不容許警員帶有黃外思想， 成立獨立調查委員會事不容緩😔😔😔

女絲屍警員在網上支持示威者衝擊警署😡 可恥😤 快點成立獨立調查委員會徹查內奸

譴責黃絲休班警帶頭衝擊警總， 要求成立獨立調查委員會， 找出黃底內奸， 我要真香港警察💪

黃絲警員帶頭衝擊警署， 建議快速成立獨立調查委員會， 撇除內奸， 還警隊一個清白🙏🙏🙏

尊重警員自身政治立場，強烈譴責黃絲警員衝擊警察總部🤬🤬🤬

黃底休班警煽動示威者衝擊 內鬼警察失當行為 企圖撕裂社會 聽命外國爪牙 破壞社會安寧😰

無線：示威者阻返工

割啦肯定

係該名警察自行決定既行動
並沒有任何人向其作出指示

計落休班警條數度未算咯
簡簡單單

睇依家班警似係拆都廢事

做得好，連升幾級

可以宣傳，連警察都倒戈，衝擊警總？

你當啲人肉錄音機流架咩，重複一後無意思嘅廢話唔撚理你問乜，你吹佢唔脹

勇武派

冇得拆

9成

一個tvb 予頭直指示威者

落雨呀 呀sir掃水要你地教呀？

點解唔明言？ 事實就係事實

有人想replace盧蛇好耐